---
title: Dra. Saem Ahn
---

# Dra. Saem Ahn Park

La Dra. Ahn Park esta conciente de que la salud bucal puede cambiar la vida de una persona.

La doctora ha obtenido maestria en la universidad de Santiago de Compostela y tiene mas de 20 años en el cambo de salud bucal.

Actualmente reside en Vigo tratando a pacientes con empeno.

## Contacto

- Vigo, Pontevedra
- Telefono: 
